鄭 融 被 老 外 男 友 改 變

鄭融、韋雄同監製周錫漢噚日喺商台宣傳新歌《I'll be with You》，其間鄭融提到外籍男友令佢改變。
問鄭融錄歌嗰陣係咪諗住男友？佢話：「反而好似唱畀自己聽咁，因為首歌入面，I'll be with you出現咗十幾次，當我聽到呢首歌嘅demo嗰陣，人生好低落，嗰時冇拍拖，好似所有嘢都要自己面對。好感激自己陪住自己，覺得呢幾年自己成長咗唔少。」

又矮又老腳又短又粗

真係得鬼佬會埋單

何方妖怪

嘩邊位呀

西部大開發?

個鬼妹都係貪佢似賓妹遮

真人好撚矮

鬼佬D品味我哋真係識條春

佢對腳

條鬼佬可唔可以單手揪起鄭融咁屌？

鬼佬貪佢似賓妹，好扑

係街成日都見到有鬼佬拖住賓賓

（|）變成[black]《0》[/black]

可以玩掛股